完左約想搵新約

黃大仙地方 完左約好耐無比佢限死
Pccw想轉hkbn
1000mb有冇推廣

新裝/轉台 Now TV電影體育世界盃,網上行, csl.

Now TV新JOIN,轉台及續約優惠.
2018世界盃只需$280
仲有英超睇嫁~
全球人氣電影劇集,其他體育賽事組合優惠

光纖入屋視乎屋苑
100M $98
1000M $138
2x1000M $168

csl.4G個人全速無限送埋世界盃俾你睇,另有學生,家庭PLAN.
仲有大把野送!其他PLAN實幫倒你~有開心Offer!

Whatsapp:
Telegram:
TG報價群:
Facebook:
Facebook Messenger:

個茶壺呢屌你

3HK快閃轉台快訊 SpecialChannel！

勁爆優惠$146 4G真無限！唔限速
出機Nintendo Switch 免費送
Whatsapp：68472929
Telegram：

出機/Iphone或資訊其他月費計劃請聯繫

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」
不做續約 現有客戶
此優惠不適用於門市
合約期內豁免行政及隧道費

Join plan合約期內贈送熱點Wi-Fi任用
Join plan可享受Iphone8/X淨機價折扣$900
Join plan免費獲贈Ruby Tuesday美食通行證 全線Ruby Tuseday享受5折優惠
憑渣打銀行信用卡申請自動轉帳送1Gb中港澳共享數據再送現金Coupon
指定月費計劃可免費使用〔3地Chat數據〕
指定月費計劃可免費使用〔中港澳2Gb數據〕

出機 Samsung Note 8 或 A8+
送任天堂 Nintendo Switch特別組合
送Samsung J7
（二選一）貨源有限 送完即止

勁爆限時最新優惠：
$78 4G網絡 5Gb data
$98 4G網絡 6Gb data
$118 4G網絡 7Gb data
-
勁爆4.5G特別優惠：
$138 新號碼4Gb 帶號碼轉台6Gb全速
$198 新號碼8Gb 帶號碼轉台10Gb 全速
$228 新號碼12Gb 帶號碼轉台15Gb全速

〔免費享用3地Chat數據 & 中港澳2Gb數據〕
-
新年限時超級數據王優惠：

「超級數據王」4G無憂用量
月費$146 合約期24個月 唔限速！

「超級數據王」4.5G無憂用量
月費$288 合約期24個月
（同時2個號碼月費減$60→$228）

-
最新限時快閃4G家庭Plan：（隨時截止）
$156 4G網絡 10Gb 6000min通話 2sim 共享
$234 4G網絡 15Gb 9000min通話 3sim共享
-
最新限時快閃4.5家庭Plan：（隨時截止）
$198 4.5G網絡 8Gb 5500min通話 2sim 共享
$288 4.5G網絡 15Gb 5500min通話 3sim共享
$318 4.5G網絡 15Gb 5500min通話 4sim共享

-
限時推出大學生月費計劃（4.5G網絡300M）
$98 6Gb
$128 9Gb
$246 全速真無限
（學生或校園職工都可以參與此月費計劃）
-
出機/Iphone或資訊其他月費計劃請聯繫

Whatsapp：68472929

「點擊即可Whatsapp 聯絡我」
TG：
優惠肯定有 貴Plan唔洗愁
歡迎各位分享俾身邊人
（不做續約 現有客戶 ）